【TVB廣告商，醜聞日日唱】食物過期, 發霉, 有蟲, 呃秤 = 惠康 (20 Apr)

💢好重要，惠康/ 牛奶公司見你哋唔派嬲，好大機會以為你已經唔嬲
💢所以要keep住派、日日派

【永久抵制精選@20 Apr 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

惠康

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

我已經準備好了

推

Pishhhhh

Push

呢個需要長推

惠康FB Post，請廣傳

佢本身都藍曱甴店

惠康=藍絲怡和

怡和真係黑心企業

咁撚少人做任係咪痴鳩線？

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

越黎越少人做任，長期唔夠人

呢排搞咗個贈送搓手液俾DSE考生嘅活動洗白

做任務呀

惠康係大boss, 嬲數要好好睇睇

嘩今次打大佬

push

打過嫁啦, 不過佢地無賴

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

push again

推熱門

今日好似特別少

屌成班連登仔剩係喺cctai推推推，實事又唔見人做

因為廣源單野掛

唔係想放負 有做過既人keep住日日做好難咩

唔求like 留言 其實派嬲同留言幾分鐘搞掂

有半年無幫襯過

廣源單野
即係邊單？

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

話說個excel list 已經19/1最後更新
會唔會再更新下？

p

721

831

101

借位

幫推

Reset

大力一push

推 超級市場係最難打既鋪

辛苦大家推足咁多頁

成日呢啲又唔推

認同

推你

再推

Ａ餐巴唔響度，我地就要自發派嬲啦

全新民間抵制tvb fb 上線啦

巴打

見到有巴打整合咗可以直接copy留言

過期食物、發霉菜
孔雀石綠魚
意粉全袋蟲
提子呃秤
母公司怡和跪政府

be careful

A巴

大家買P&G產品前 要諗清楚